東鐵線停左10分鐘

沙田停左, 乜料

唔撚係掛 一陣去大埔返工